《命運的抉擇》

人生面臨無數個抉擇，沒走到最後，都不會知道是對還是錯。後悔還是慶幸，不管你將來發生甚麼事，你的路還是要由你自己選！

一、
伴隨著耳邊鬧鐘響起，意識從夢裡回到現實，燦爛的陽光穿透著你的眼廉。你瞇著眼睛，想多睡一會，但今天是暑假後第一個上學天，你不情願地離開了被窩。

梳洗完畢，你的母親已經準備好豐富的早餐給你享受。放在你面前的豐富早餐，再看看牆上的時鐘，你知道沒有足夠的時間完成早餐，要知道第一天上學就遲到會被訓導主任和班主任記著，整年的校園生活可能受到他們的針對。而且你知道，暑假段第一個上學日，學校大約十一時就會放學，短短幾小時，你相信可以捱得過。

你到底會
哪管是否遲到，這份充滿愛的早餐一定要吃光

趕快出門，在上學途上買一個麵包吃，到午餐時再大吃一頓